想知小姐姐發現自己成首歌除左登登鄧之外一句韓文都冇係咩反應

如題…

成首剩係得oh~ Everglow 同 重覆You’re so done dun done dun done之後 一句韓文都沒有

同GIDLE一樣歧視我地中國人

屌你老母咪黑我舒舒

正常係放渣啲嘅去單機

黑能夠未
起碼人哋唔係空降先啦...

言中有意？

咪串La 難得復活左==

有冇人覺得dreamnote D小妹妹幾得意？

4 chinese cant win嘅類似意思

垃圾post

成首歌d distribution真係cls